有無法國笑shitty/埋大果d通常都係飯dip/偽進仔

好大浸酸味囉 連登邊有咁多大學生呀 個個偽進仔上到黎扮三大生笑9人，知唔知醜